[超突發]港鐵司機於車頭顯示831字樣！！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

推

好清la

係咪暗示831啲人車咗上羅湖

行動po就無，呢啲戇鳩po就係咁開

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟

班司機趁住啲高層去搞緊紅磡嗰單嘢

長毛.jpg

031 都可以睇到831

玩撚完未呀,星期六日係咪乜都唔駛做呀?